[緊急][背水一戰] 想救poly手足只有一條路

Poly入面得番幾百手足
唔救佢地 只會全滅
大家諗下 11.12 中大咁既情況 全世界圍魏救趙 中大手足最後完全冇事

想救手足只有一條路
全世界反包圍 殺z core果條路比手足走！

推呀救人

入面火魔法已經冇乜剩 可唔可以幫手！！

救唔到真係endgame啦

z core!

推

Z Core

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

背水一戰啦 求下大家

救埋大呀

救人 4方8面反包 開到一條路就救到手足

push

旺角有幾百手足黎緊

九龍要人

救手足呀

全世界炸狗宿 快

Push